頭先着紅色樓係覺光考ge女仔入一入黎

就咁ge
唔知有冇認錯
今日break個陣坐左係你張枱
開頭以為妳係考中文個日聊我講野個女仔
唔知係咪
今日妳坐我後面好似係163
如果妳睇到
可唔可以做個朋友

好 俾你電話我

真係架

你pm我啦